眼紅者張宇人：「為左做生意，唔介意改變政治立場！」

張：藍店無黃光顧還被破壞
對於市民以政治立場選擇食肆，張宇人並無意見，認為消費者有選擇權，但不應破壞其他立場的商戶。他說有黃店吹噓生意大增，認為是個別情況。他說不介意有商戶為生存而改變政治立場，

「今時今日的時勢，你扮黃有黃的人幫襯；藍的，無黃光顧之餘還要被破壞，自己要評估自己」。

讓大家重溫一下：

當年佢提最低工資只可以20蚊的時候，

舊登已經搵到佢係沙嗲王老闆

廿蚊張

藍嘅，點解冇藍嘅人幫襯嘅？

支那辦點解唔用維穩費支持藍店紅店？

點解藍店支持政府，但比當作 Condom ???

Carrie真係無良心！

中共心諗，你個仆街咁小事就割蓆？